新手想買車

想買架一手sienta 而家買車係上會定借私人貸款好？

自己借可以keep牌簿同埋通常低息啲